{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052532",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 온실속베니펜션"
    },
    "text": "海を包み込んでいる防波堤の前にはホテル式コンテナペンションがあります。 その前には美しい海岸散策路があり、波の音を聞きながら楽しむ屋外バーベキューパーティーが楽しめます。 すぐ向かい側には麗水の美しい夜の海が見られる部屋があり、ガラス張りで海を眺めながらハンガリーのグース寝具を使って快適に眠ることができます。 ペンションにはフォールディング全体の銭湯があり、窓を開けるときは屋外の露天風呂にいるかのように温泉を楽しめる気分を感じることができます。 また、清浄地域の特性上、虫の攻撃による不便をフォールディング網で解消して快適な温泉を楽しむことができ、多様な種類の入浴剤も用意されており、好みに合わせて選んで入浴を楽しめるように構成されています。 退室時間を遵守して次の利用客のためにご協力をお願いします。また、22時以降に到着する場合は事前にご連絡ください。また、事前連絡がない場合は入室が制限される場合があります。 イベントとしては11月と12月には南海クラフトビールイベントが行われる予定です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの前には何がありますか？",
            "answer": "ホテル式コンテナペンションがあります。"
        },
        {
            "question": "海岸散策路では何が楽しめますか？",
            "answer": "波の音を聞きながら楽しむ屋外バーベキューパーティーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "部屋から見える景色は何ですか？",
            "answer": "麗水の美しい夜の海が見られます。"
        },
        {
            "question": "部屋の特徴は何ですか？",
            "answer": "ガラス張りで海を眺めながら快適に眠ることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには何がありますか？",
            "answer": "フォールディング全体の銭湯があります。"
        },
        {
            "question": "銭湯を開けば何が感じられますか？",
            "answer": "屋外の露天風呂にいるかのように温泉を楽しめる気分を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "虫の攻撃による不便が解消される方法はありますか？",
            "answer": "フォールディング網を使って快適な温泉を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "入浴剤は何種類用意されていますか？",
            "answer": "多様な種類の入浴剤が用意されています。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間を遵守して次の利用客のためにご協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "22時以降に到着する場合は何をすればいいですか？",
            "answer": "事前にご連絡ください。また、事前連絡がない場合は入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "11月と12月には何のイベントが行われる予定ですか？",
            "answer": "南海クラフトビールイベントが行われる予定です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 354
    }
}